[
  {
    "question": "Koľko žalúdkov ma krava?",
    "optionA": "1",
    "optionB": "2",
    "optionC": "3",
    "optionD": "4",
    "answer": "4"
  },

  {
    "question": "Koľko je integrál z cons(x)?",
    "optionA": "sin(x)",
    "optionB": "-sin(x)",
    "optionC": "1/ln(x)",
    "optionD": "sin(x) + C",
    "answer": "sin(x) + C"
  },

  {
    "question": "Čo na Zemi spôsobuje príliv a odliv?",
    "optionA": "Rotácia Zeme",
    "optionB": "Učiteľka matematiky na základke",
    "optionC": "Mesiac",
    "optionD": "Slnko",
    "answer": "Mesiac"
  },

  {
    "question": "Kto/čo je Carolina Reaper?",
    "optionA": "Čili paprička",
    "optionB": "Klasické japonské predjedlo",
    "optionC": "Cross-country motorka",
    "optionD": "Speváčka",
    "answer": "Čili paprička"
  },

  {
    "question": "Aké je hlavné mesto planéty Zem?",
    "optionA": "Žiadne",
    "optionB": "Sydney",
    "optionC": "Vranov nad Topľov",
    "optionD": "Washington",
    "answer": "Žiadne"
  },

  {
    "question": "Čo znamená RFC?",
    "optionA": "Request for comments",
    "optionB": "Recently formatting canyon",
    "optionC": "Relatively flaccid cockroach",
    "optionD": "Repeatedly fluctuating comrade",
    "answer": "Request for comments"
  },

  {
    "question": "Naspievala Rihanna song S&M?",
    "optionA": "Ja nefiem uš",
    "optionB": "Nie",
    "optionC": "Áno",
    "optionD": "Deveď",
    "answer": "Áno"
  },

  {
    "question": "Aké je hlavné mesto Aliancie v hre World of Warcraft?",
    "optionA": "Orgrimar",
    "optionB": "Stormwind",
    "optionC": "Undercity",
    "optionD": "Ironforge",
    "answer": "Stormwind"
  },

  {
    "question": "Čo je to 'blefaroptóza'?",
    "optionA": "Pooperačný stav",
    "optionB": "Zápal slepého čreva",
    "optionC": "Otrava krvy",
    "optionD": "Pokles horného viečka oka",
    "answer": "Pokles horného viečka oka"
  },

  {
    "question": "Koľko bielkovín ma bežná konzerva tuniaka?",
    "optionA": "10",
    "optionB": "15",
    "optionC": "20",
    "optionD": "25",
    "answer": "25"
  },

  {
    "question": "Akou klávesovou skratkou sa vo Windowse vyvolá Windows Explorer?",
    "optionA": "Win + X",
    "optionB": "Win + E",
    "optionC": "Alt + F4",
    "optionD": "Ctrl + Shift + E",
    "answer": "Win + E"
  },

  {
    "question": "V ktorom roku zomrel Kobe Bryant?",
    "optionA": "2020",
    "optionB": "2021",
    "optionC": "2019",
    "optionD": "2018",
    "answer": "2020"
  },

  {
    "question": "Ktorý štát vyhral Majstrovstvá sveta vo futbale 2018?",
    "optionA": "Uruguaj",
    "optionB": "Argentína",
    "optionC": "Francúzsko",
    "optionD": "Chorvátsko",
    "answer": "Francúzsko"
  }
]